<odoo>
   <data noupdate="1">
       <!--Email template -->
       <record id="hr_invitation_mail_templates" model="mail.template">
           <field name="name">Шаблон письма приглашения на портал</field>
           <field name="model_id" ref="model_hr_employee"/>
           <field name="email_from">'${object.company_id.email}'</field>
           <field name="email_to" >${email_to}</field>
           <field name="subject">Приглашаем на Корпоративный портал</field>
           <field name="auto_delete" eval="True"/>
           <field name="body_html"><![CDATA[


           <table>

           <tr>
           <td style="width: 800px; font-family: Arial, sans-serif, serif, EmojiFont;">
                <h4>Здравствуйте, ${object.name}!</h4>
                <p style="line-height:28px;font-size:14px;">
                Мы запускаем Корпоративной портал на новой цифровой платформе.<br/>

                Чтобы зарегистрироваться на портале пройдите по ссылке ниже и следуйте инструкциям: <br/>
                <a href="/web/registration/step1" style="color:#0D4383;text-decoration: none;">
<b>Принять приглашение</b>
</a>
<br/>
<br/>



На корпоративном портале вы можете узнать самые актуальные новости компании, воспользоваться справочником сотрудников с расширенными функциями поиска, получить доступ к нормативным документам и бланкам заявлений.<br/>

В разделе «Форум» можно создавать группы для общения по интересам, также получить ответы на самые разные вопросы.

Раздел «Обучение» будет наполняться материалами и курсами, которые будут полезны всем сотрудникам.
<br/>
<br/>
 

В рамках конкурса «Хобби в объективе» на портале проходит голосование за лучшие работы участников.

Приглашаем принять участие в голосовании. Вы можете выбрать 3 понравившихся работы.

По итогам голосования будут определены победители конкурса в номинации «Приз зрительских симпатий».
<br/>
 <br/>

Портал работает в тестовом режиме. Если у вас возникли технические проблемы при регистрации или вопросы по работе портала, вы можете обратиться в службу технической поддержки по адресу: . В письме укажите тему «Корпоративный портал».
<br/>
</p>

           </td>
           </tr>
</table>

<hr/>
<p style="line-height:16px;font-size:12px;">
С уважением, <br>
Корпоративный портал <br>
${object.company_id.name} <br>
</p>

                 ]]>
           </field>
       </record>
   </data>
</odoo>